大家iPhone 7/7+耳機條轉接線有冇問題？

唔知點解我之前用joox聽歌 會聽聽下自己停左
(唔知係咪hi到)
條轉接線郁左幾下又會停

而家轉返本身music 嗰度聽
聽whatsapp錄音係冇聲
條線要蚊出黎再插過先聽到錄音
每聽一個錄音都要咁

我係咪可以去apple換線？？